緊急法嗰幾日嘅休息撚已經搞散左運動

明明嗰幾日係大家最嬲嘅時候
竟然會有人叫大家休息 仲會有大量人屌勇武過火
又咩停止裝修
不過on9得過成個連登跟住信 又咩律師朋友 到而家都未出現
好啦 到今日又問番啲勇武去左邊
你話呢?
當初話不分化不割 而家屌完勇武又想人出番嚟係咪精神分裂?

講真嗰幾日黃金時間唔抗爭 而家唔會再叫到人出嚟

777同 hk01笑緊你班on9仔

連登仔不願面對

由林奠話撤回果刻已經完左

最嬲嗰幾日勇武幫咁多仲比人叫收皮
唔完就假

事實係咁

不過算啦，呢個係社會運動
既然示威者決定係咁
就認命

嗰日我用盡牙力叫人唔好休息 仲比人話係鬼

你除左吹風仲識啲乜
每次場運動一停一排就會有人吹呢啲風

個三日啲風向俾人帶到痴晒線
所有裝修post推唔到
啲弱智俾人帶兩帶又跟埋一份

風向

散散散你老母

邊個再放負 失敗論 見一個block一個

你好意思話我吹風? 屌醒你地又係吹風? sorry 咁繼續休息囉

當日我叫大家諗清楚係咪要休息仲比人問候全家
明明本來形勢大好 而家休息到收曬皮

真係好灰，我星期六出post仲係大量人支持，一到星期日又係俾人屌到反皮
你睇你呢個post唔洗一陣就會沉到落海底

其實間中就有post話散左/完左/失敗左，出post者係真心想幫個運動定失敗撚？真心者係好似一家人咁互相提點，有唔岩就出聲，做得岩就加許下，同時亦會幫手做野，個D出post失敗撚根本只會放負，係於事無補。。。

我嗰朝起身以為會有咩行動post 點知成日都係叫勇武退場休息 又咩太難睇會影響人權法

大佬啊 人地有心過唔會因為你裝修而唔過 有邊個國家嘅抗爭係種曬花 跳曬舞架 乜撚野叫畫面唔靚
上面又成班人屌我放風 Z_真放風又on99信 屌醒你地又唔開心

果個人權法已經講左唔關咩8日事
啲人信到十足。唉，你睇你又俾屌係失敗撚

繼續吹大美國企業辱華最重要
等支那人復仇者聯盟都無得睇

其實係要裝修既都裝修完 大家唔知有咩好

如果真係想做嘢，咁宜家大家做好準備未？其他唔講，黨鐵仲裝唔裝修？裝嘅話有無新方案？有中銀玻璃窗外面鑲鋼板，有無計先？

推

你成篇野一個point都冇只係屌休息撚, 你除左放失敗主義同分化仲識d咩? 至少休息果班有佢地既point, 你同唔同意都好, 乜野叫各有各做?

伊拉克, 印尼, 蘇丹爆左好多鋪, 死左好多人, 同埋狗, 成功左未呀?

一直都係兄弟爬山 各自努力
點解休息撚變左大台
裝唔裝修唔需要講
前線自己話事
大家都唔記得左
兄弟爬山 各自努力 不分化 不割蓆 不篤灰

休息嘅point咪屌勇武 有乜point啊休息撚
休息撚作左一堆 imaginary friends 出嚟 想問律師朋友出左嚟未? 你拎呢幾個國家出嚟同香港比 你係咪搞錯左少少野 對外國嚟講呢啲地方係零戰略價值

警世屌醒post = 分化
休息屌勇武 = 兄弟爬山

根本由頭到尾休息係花式割席

仲有呢個係持久戰, 林鄭先想快d完可以止暴制亂, 你衝出黎裝修, 結果就係幾間鋪爆左比大媽南亞仔偷野, 用女手足雙腳換廢老爆頭, 又幾十個手足被拉, 唔知幾多被姦被自殺, 黑警一d事都冇

你爭取到d咩?

裝修要做, 亦都比左個signal 藍紅黑, 未爆果d分店一樣係度唔會走左去, 你急乜野? 得林鄭同五毛先會急, 好似今日伍淑清條廢老又出黎9up, 支持全線美心爆哂佢

你有軍火同黑警死過既, 得, 你可以叫人衝 絕對支持, 乜春都冇衝條撚?
你話咁永遠繼續休息? 咁永遠再有手足斷手斷腳, 被姦被自殺, 最多比你打死廢老啦? 抗爭成功啦 唔知邊個先係搞散緊運動

呢幾日你以為咩事都冇輸緊, 謝狗走人, NBA, 爐石呢? 呢d先connect到美國人, 令國際焦點停係度煲大佢, NBA煲到連trump都要插口, 唔通又日日爆頭上頭版覆蓋哂呢d更重要既野?

以謝狗為例, 你同黑警打4個月係唔會令到佢驚架, 一搞佢visa佢即刻走人, 黑警軍心一定大變, 唔知佢會會篤灰, 呢d先叫做左野, 唔係打爛仔交呀軍師

可以裝既都裝完

9月尾到10月頭
差唔多日日都要勇武出動
俾幾日時間佢地休息, 搵裝備

老土啲講句
休息是為了走更長的路

如果大家休息完幾日就覺得運動會散
咁決心要再多啲

最主要係大家突然冇哂目標去攻擊
10月4日當晚無警時份其實已經爆左好多野
但之後呢？最大目標之一既黨鐵已經縮入老母個閪到
藍舖就已經拆左一堆，但我地內部都開始有爭議
而狗就一直都唔夠打，無論係裝備上抑或心態上都唔足夠
所以先至一直冇咩勇武行動可以做
最有威力既麻包袋﹑快閃都講左三個半月，都係好似冇咩人去實踐咁
所以都冇咩辦法，但未來幾日黨鐵逐漸康復之後應該又可以拆一波

休息撚出post 唔可以係警世屌醒? 勇武出post先係?

我只係見到好似你呢d唔知係咪勇武係度屌休息撚又冇point 似係你割緊席又冇貢獻 係人係鬼大家心中有數

太子女又出黎9up, 支持爆全線美心先, 再睇下搞唔搞starfucks

打飛機射唔出
軟哂

原來樓主諗既先係真理, 你做既所有野都係幫緊運動, 其他就係搞散 你開post就係警世, 休息撚就係分化, 有人仲惡過大台唔知係咪手足黎

Mark Simon係黎智英助手, 亦係美國共和黨的長期黨員.

而家, Mark Simon話:
- 美國參議院共和黨領袖Mitch McConnell已下令加快「香港相關法案」的審議流程.
- 《香港人權與民主法案》都應該會盡量加快通過, 而且在參議院和眾議院也應會以極高票數通過.
- 不過, 美國政壇的不同界別也有人開始擔心香港的暴力, 害怕暴力會令香港事件的焦點轉移.
- Mark Simon建議不要「裝修」像Starbucks這類跟外資有關的商店.

定係樓主呢類既天才軍師會覺得唔洗理美國人意見, 打起機自己香港自己救, 用膠棍vs坦克

終於冇人搞亂香港

升級呀屌你老母臭閪
點對得住中大女義士呀

今日休息下，俾和理非/大律師做野

訓左無睇 律師朋友出左嚟未
仲好意思講nba nba係好彩咋
講到好似因為有休息所以先有nba呢堆事件咁

係啦係啦 又屌我係鬼啦
HK01開post帶風向休息就係自己人啦

又見到d人話咩人權法得個樣冇用乜乜柒柒, 駁到口臭

人權法唔知有冇用, 但係係呢4個月全體手足爭取緊既野, 佢過左至少我地真係爭取到一d實際野, 就算只係一張廢紙都比到希望士氣大家, 點冇用都唔會夠無差別爆頭爆鋪冇用

定係各位天才軍師有奇策可以拋棄美國, 令冇槍冇兵既香港人一拳一個解放軍 洗耳恭聽

因為緊急法個日未有統一的行動Post
但到今日都冇一個完整既行動Post，除左唔推之外
頂，個個行動Post講既時間地點都唔同

師兄，點玩呀

同意樓主
當初緊急法一出 又話連登吹到咩鳥克蘭搞到革命
係因為鳥克蘭即日就起義 無放棄 叫我地學下
轉個頭休息撚出黎帶風向又比佢地帶到
香港人搞抗爭真係得淡笑

唔講呢單 講戴口罩
呢幾日有幾多人戴大家有眼睇
可能我井底蛙 起碼我返工途中見得小貓三四隻

唔好再成日係ig fb講自己有幾嬲
唔洗成本又唔犯法既野都唔做
煲底相認唔會有你份啊 戇鳩

但外國反中情緒係咁燒

返工放工戴口罩 呀喂

再講休息我屌7哂班人 無人自然就會閃 休你老母

出嚟啦 緊急法 嘩 要變烏克蘭 要搞革命

第2日好嬲不過大家休息

休息撚唔屌得架 屌休息就係鬼

Pull

岩啊 繼續休息就岩

又分化
你可以出去架，有人阻你？點解唔出
休息撚會叫得停勇武？？ 唔係啩
咁你都幾乖喎

本身個運動就唔係日日有活動㗎啦，多鳩餘，你要出冇人阻到你，自己廢搵籍口賴人

岩啊 屌休息就係分化就係廢 休息就係看透世事 口講話和理非係最大後盾 實際之後冇人就話咁你又唔出 唔休息係鬼 休息就係乜你咁乖架 咁你想點? 彈出又彈入

講撚曬啦休息撚

成班都係中二病發作 柒左比人帶風向又不願面對

自己mak大個屎眼睇下琴晚有幾少人啦

發現連登仔好鍾意用 咁你又唔出 呢個term嚟做argument

但係又叫大家休息 好難捉摸

屌，依家行動post完全推唔起

乜撚嘢7日過人權法
唔好失國際民心
乜柒泛民最強律師團做緊嘢

根本零成本抗爭先係連登民意 行動不了

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

律師朋友係咪變左浮屍

郭嚴兩人返嚟個運動死得仲快

成班人諗住靠人權法就得
人權法就一定有用嘅
但係最後一定要靠自己

就係差你咋果幾日我係我果區見到既都係勇武

所謂吹風 就係行動唔係向你心中方向走就係吹風撚
勇武屌和理風
和理屌勇武風
又話兄弟爬山各自爬
最撚大既風向就係你想做咩佢就講反話
引你班傻9互相屌
仲好撚成功

果3日剩係叫休息休息休息
最撚柒嬲果幾日叫人休息
唔係滲透左真係無人信

Sounds like there are lots of BlueC, popo mon, ccp, lam team coming here to post NEGATIVE comments....Wow !! The Media battle is so intense !!

CCP has been passing a lot of knowledge to all others on how to DIVIDE , WIN, and CRASH opponents without even fighting !!

For those who can still survive ALL these NEGATIVITY, RE-FOCUS and ask yourself why you are doing what you are doing. and DO YOUR BEST !! HANG IN THERE !!!!!!

灰 -- since you have NO GOALS -- S.M.A.R.T. ( look it up online )
灰 - since you have NO GUT
灰 - since you are WEAK
灰 - since you cannot PERSIST
灰 - since you have NO PATIENCE
灰 - since you are NOT confident that you will WIN
灰 - since you only look at the CLOUD , but NOT the SILVER LINING
灰 - since you are driven by your EMOTIONS and DOPAMINE
灰 - since you are afraid to do things RIGHT at the RIGHT TIME.

Tsunami does not NEED to come EVERYDAY. however, the POWER of water started day by day of PREPARATION . then RELEASE it via Tsunami OUT OF A SUDDEN , CREATING largest impact/damage...

I don't know what color you are or whether you are .... But , as a human being, if you keep using NEGATIVE talk or words, you set up yourself and team TO FAIL. Yes, you WILL NOT WIN in life in the LONG RUN if you keep negative attitude !!!

唔屌得架 屌休息 佢地又會話你做乜咁聽話真係休

左又佢地 右又係佢地

捐返入你老母個西度啦

証明無需要咁緊張人權法會唔過
休息撚被人帶晒風向

唉，5毛太多

你啲英文寸哂崩啦，
終於知道邊度發動大規模吹風

得喇，事後孔明
咁你而家有咩提議呀？

係5毛就好，容易應付
呢啲月薪5皮都有

on 9都無計

參議院加眾議院，加侵簽名，香港條Bill 排到二百五十幾...最快要十一月

記錯，排到二百三十八項

仲記唔記得呢張相
個陣心諗 係咪傻撚左

星期日見

趁而家靜靜地，一齊諗下

呢排仲有分散活動撚

差點吐血

只是出一個post，個商場就close

唔駛出來都罷市，暫時唯有咁！

柒婆心諗輕鬆入立法會讀屍政報告

揀最嬲最有民怨嗰幾日休息。。 用腦都知有古怪。。
衰得過有人信 兩位中槍學生真係白白流血

全民休息日

我睇到嗰陣眼都突撚埋，原來革命都要定休息日，真係香港人獨創

本身佢都驚驚地 第二日見到休息post實笑撚左成日 我係佢實笑到要睇醫生

嗰日本身嘅活動post全部收曬皮比人拉曬落去

入集中營休息啦休息撚

休唔休都過撚左
推聽日行動POST啦

本身係十八區開花
又變撚左港島九龍集會
6/10 好撚記得

結論：連登仔都冇撚腦

講事實又唔啱聽

明喎樓主
某幾日突然改日程表，1430銅鑼灣出發個遊行突然變左全民休息日
之後就有班人話為左條美國戰線，七日定八日乜撚都唔做得，淨係得返唱歌/感謝日/文宣日
講多幾句話希望香港人自己都要做野+冷處理獨立宣言先唔好斷支線住，就話美國線會有問題全世界要hold住

香港人有幾善忘有幾三分鐘熱度我諗大家都知……依家應該知啦
唔係話下下都吹晒雞要前線揾命搏
但係休息足足一個星期D火係好易熄

今次有NBA+前日4件核彈級事件點返著個火
大家唔好再比佢熄啦
星期六日一齊上街好嗎手足

大部分傻鳩叫人休息
到下晝叫人行動嘅時候已經太遲
少人到仆街

我見到啲post都心諗點撚樣啊 咁都有人信

佢有講錯你咪駁佢咩唔啱
咁樣彈兩句帶風向就算

律師朋友
仲有7日過人權法

嗰日係突然彈左一堆 我係乜乜朋友 嘅post叫人唔好出嚟 完全clash曬本身活動 口講不分化 實際就將出嚟嘅勇武孤立左 唔係5毛做我都唔知邊個會咁出post 衰得過連登仔信

我都唔明點解連登仔會信

還好啦，現在形勢算好，讓子彈飛一會保留實力也不算太壞。但呢兩日一定要搞得起。

唔洗咁灰嘅
好彩連登唔係大台&明眼人都知風向撚搞事
唔會下下信晒連登就得
上返facebook/tg/出街會覺得冇「搞散咗運動」咁誇張

嗰幾日個個冷氣軍師喺度屌裝修，又話唔好睇又話裝飾就算 （結果當然無一間舖比人裝飾）但前線就咁唔出嚟住啦，無端端俾班友屌。

律師朋友話等聖誕先出來
轉緊風向

一早已經完左
唔好懶人
香港人自己識諗
成本太好，根本放棄左依個地方，搞移民

拉
616之後休息咗成個幾星期先有G20遊行呀大佬

宜家民憤比六月嗰陣仲大，好快又會再爆出來

同埋運動的確去到樽頸。事實係

1）好多勇武手足比人捉咗，人數上少咗
2）黑警鳩拉事件與日俱增，嚇窒埋班和理非同街坊（無人想比人拉）
3）武力上的絕對不對等。直接combat根本一定你傷過佢
4）黑警=支共endorse , 已經override咗林鄭政府

所以依家就算有核彈，都無人出嚟，唔想白白犧牲

但我想講，你唔出嚟，黑警都會搵上門。唔反抗，清算就即將開始

俾人篤爆左嬲豬呀？今日收左幾多維穩費？

邊撚個出架呢張相？起底啦

果條「水見地瓜球」有冇人起到底？？？

休息撚有point? 你個腦生響屎忽到?

今次香港人真係休息啦，壽終正寢嗰隻休息

點呀？俾人篤爆左嬲嬲豬呀？今日收左幾多維穩費？

用咁撚多例子係唔用烏克蘭?人地用左93日就推翻左總統，邊有咁撚多你呢種休息撚叫人休息丫？食屎啦你

港豬可以攬撚住個香港一齊永世休息
原因係太多人無腦 信撚晒班風向撚
而家班風向撚唔見咗一大半 班信錯人嘅傻尻又唔出番嚟
屌 咁撚易攰嘅咪撚學人爭取喇 番去摺紙鶴算鳩數喇

梗係有point喇 左膠仆出嚟叫人收手同埋spin番去區選食人血饅頭嘛

到今日我都難以置信嗰幾日發生嘅事
連登係咪咁多智障?

岩岩睇番啲post 咩用休息嚟打林鄭一把 笑撚到我肚痛

只要勇武唔再出，就係大搜捕既開始
無論係和理非同勇武同仆硬街
大把人比人影哂相

5毛打手洗版吹風向

Explain.

I apologize if my tone was a little harsh.
However, just remember:
Winners find solutions.
Losers find excuses!! Waste of time. Period.
I know you want to be on winner side !!

講左幾次休息係花式割席 自我孤立
而家真係碌柒

係冷氣示威者

贏了

blocked

一毛狗 分化撚

岩啊 唔休息就係一毛 block飽佢

比啲掌聲自己先 係屋企等人權法

屌 又馬後炮 個可行性呢

個重點係 10月5個日無巴士 無黨鐵

根本出唔到去

自己個區又重狗到仆街

點玩

利申：我只有提議10月5休息

革命係一團火, 冇所謂嘅停一排, 一停,就會直接熄滅

又屌，我又想知半宵禁咁樣點出街...

點解唔出post鼓勵人出黎
係到散播失敗主義？

認同

休息撚就係嗰盤冷水

10.12 反緊急法遊行
時間：3:00pm
地點：尖沙咀鐘樓至深水埗運動場

又分化?
散你老豆咩 你講牙?

佢就係想人宵禁都出街送頭囉
唔係出呢D POST做咩

第一, 我仍然堅持裝修係過左火
第二, 散你老未

搞一個大活動

休息撚同狗一樣要死全家

完你老母
你帶頭出黎認命，就會有人跟

Sor9ly囉
撤回認命
一認命就集中營架啦屌